其實宋教仁係比邊個殺？

好多人認為係袁世凱暗殺佢

但亦有人認為係國民黨內部暗殺
究竟真相係咩

我都想知

唔問好過問 知道得太多會出事

推

孫中山

樓主畀啲史料先啦
唔拋磚點引玉

明顯係孫文條垃圾搵人做底佢

日本仔

我有料既話唔洗開post啦